請謹記 我們不是缺乏政治智慧的林奠

運動至今 我們依舊沒有大台

沒有人可以代表我 同時 我亦不能代表你

所有行動是靠著集體分析 討論去實踐

不是所有post也是風向post

不是所有人也是風向撚

我寧可你認為所有人也是兄弟

所有意見也是真誠

也不願你們一意孤行 在危難中覺得只有自己是對的

一直讓運動進行下去 依賴的是集體智慧

非獨裁權力 非大台宣言

我們與怪獸博鬥時 別讓自己也成了怪獸

知易行難 希望大家靜下來 想一想

天佑我城

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

林鄭出蒙面法 就係想分化和勇 同想激起手足更激進 但我地唔好中計 對準政權啊

push

認同
「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

【休息】全民文宣

10月5全城休息一日

另麻煩手足裝修噴返句：
"No Pro-Beijing Enterprise"